支持燒書 燒曬普教中啲書

希特拉

d書有聲俾你知係普通話？

咁簡單都唔識分

小弟才疏學淺唔識分